{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_063086",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079407?place[place_type]=GID&place[gid]=1079407&place[latitude]=35.7490493221&place[longitude]=129.4869306359&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 해피드림펜션"
    },
    "text": "慶州に位置するハッピードリームペンションは海を眺めながら楽しめるオーシャンビューと日没、日の出を鑑賞できる素敵なテラスをご提供します。 2018年11月に新築されたこのペンションは、快適な宿泊のために最上級の施設を備えています。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時と定められており、退室時に退室点検があります。 追加で人数を追加する場合、1人当たり1万ウォンの料金が追加されます。 一つ留意すべき点は、最大定員を超えて入室することは禁止されています。 客室やその他の施設は、他のお客様のためにきれいに使用しなければならず、退室後は清掃員が部屋の整理のために点検を受けなければなりません。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客の快適さのために自制しなければならず、食べ物のかすやゴミは分別して捨てなければなりません。 客室は禁煙であり、ペットの出入りを禁止しています。 未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。 予約による状況によって予約がキャンセルされる場合がありますので、予約確定可否を確認する必要があります。 当ペンションはキムユシンバン、ソンドク女王バン、ムンムデワンバン、別荘ルームなど様々な客室タイプを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハッピードリームペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハッピードリームペンションは慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハッピードリームペンションはどのような眺めを楽しむことができますか？",
            "answer": "ハッピードリームペンションでは海を眺めながらのオーシャンビューと日没、日の出を鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "ハッピードリームペンションの入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "ハッピードリームペンションの入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ハッピードリームペンションに追加で人数を追加する場合、料金はどのくらいですか？",
            "answer": "追加で人数を追加する場合、1人当たり1万ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "ハッピードリームペンションの客室や施設を利用後の注意事項はありますか？",
            "answer": "ハッピードリームペンションでは客室やその他の施設をきれいに使用し、退室後は清掃員が部屋の整理のために点検を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ハッピードリームペンションでの娯楽や飲酒についての規則はどのようになっていますか？",
            "answer": "ハッピードリームペンションでは娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客の快適さのために自制しなければならず、食べ物のかすやゴミは分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ハッピードリームペンションではペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ハッピードリームペンションではペットの出入りを禁止しています。"
        },
        {
            "question": "ハッピードリームペンションで未成年者が宿泊する場合、どのような条件がありますか？",
            "answer": "ハッピードリームペンションでは未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ハッピードリームペンションの予約に関するキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "ハッピードリームペンションは予約による状況によって予約がキャンセルされる場合がありますので、予約確定可否を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ハッピードリームペンションで提供されている客室タイプにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ハッピードリームペンションではキムユシンバン、ソンドク女王バン、ムンムデワンバン、別荘ルームなど様々な客室タイプを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 618
    }
}